究竟d男人既諗緊咩

先講下自己
樣正常五算差、身材身高正常，唔會太差
鍾意打機行山踩單車，煮野食唔差，會出去同朋友傾計飲下野，唔食煙

點解拍拖，對上個ex話我唔夠好要分手，我究竟有咩仲做得五夠好？

有幾大波

想追

圖？

有啲定有d

佢唔識欣賞你唔緊要
揀我丫

有啲cup定有d cup

有d驚會再受傷

擺明人地唔要d

究竟男人講哩句個心點諗

填補你嘅傷口

唔要d?

究竟d女人諗緊咩
自問樣正常對人唔差但都冇拖拍

好撚衰

性格呢

上嚟問都唔問你條仔

樣問題，通常豬扒都唔覺自己係豬扒

放相上嚟，等我地幫你評評理

問清潔嘛

應該你個ex想再要勁d 既cup

唔洗灰心
係暫時未有人發現到你既好者

楚-.-

自貼 thx

會講粗口但五多
唔鍾意8婆講人地是非，個人性格開朗
但唔鍾意人煩我

清潔

有冇ig可以畀

依家無

可能係

咁對另一半點先

佢中意咗另一個!?

唔自爆
純粹想知原因

正正常常唔惡但唔識好似台妹個種禁溫柔
從來唔會系佢朋友面前落佢面，唔會講佢朋友壞話
佢病左會煲粥俾佢食

唔知道
我從來唔check對方電話

有古怪

有咩古怪
我唔鍾意check人亦唔鍾意人地check我

好撚好啊 呢個世界好少見呢啲女仔

唔係應該係正常咩
基本尊重

咁佢點解會話你唔好先
原因呢

唔明點解d女人有件好既唔要
沖埋去堆不學無術既mk仔

睇字覺得樓主幾睇得起自己

有心想知點解佢話你唔好就自己諗下

而唔係上連登搏認同

我都想知
哩個係分手理由

個d女人唔識珍惜
唔係全部
起碼我身邊既都唔會